弘子喺下年農曆8月14攪迎月晚會去食平價燒肉放題有冇人約翰

每位參加者帶一個紙燈籠交換
唔是好平嗰款

我翼

下年 ？

搞手只求打嗰和

is ar

只求大家開開心心食返餐

Super

why no this year

because next year is2019